［今日18區］唔知點樣做先贏？係要做咗先知會唔會贏！

之前都唔知點樣先逼到林鄭撤回條例，最後係每個人都出嚟又和理遊行又勇武抗爭先成功。
當時都唔知係咪真係會成功，所以一定要做咗先知道個結果！唔做，唔上街就一定唔會贏！
18區遍地開花
香港人，真係反抗！
唔好再淨係識嗌好嬲好嬲
光復香港 時代革命
係一種行動，唔係口號
各位手足上街啦，五毛休息撚你地都一齊上
一齊推翻個政權

2點見